大家望異性第一眼望邊個部位？

樣或腳

乳房

空

腳

著sport bra既話硬係望波先

腳>樣>腰>波>囉

慣左直接摸賓周
唔望

有腳趾

子宮
有個好既子宮先生到健康既BB

正面波，背面就屎怱

Yeah✌️，腳趾唔靚就算幾靚女都睇唔上眼

點望 ?

異性
樣

btw
連登應該問同性

戴透視眼鏡

奶

閪

睇佢俾咩我睇囉

連登仔：睇碌鳩夠唔夠粗同長

下陰

著短褲/裙就前後望都係望腳
長褲/裙就 前樣->波 後就pat

波

屎眼

由下而上
腳>屎忽>波

係